---
title: Liputan harian untuk Isu Ekosob
date: 2012-10-01
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-Oktober_01-30_2012_Liputan_harian_Untuk_isu_Ekosob.jpg](/uploads/200px-Oktober_01-30_2012_Liputan_harian_Untuk_isu_Ekosob.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Liputan harian untuk Isu Ekosob

**Lokasi** : Papua

**Alamat** : Serui, Jayapura,Merauke

**Jam** : 1 bulan

**Hadir** : 
* Narasumber
* Staf Media ALDP

**Ringkasan** : 
* Update situasi Papua untuk isu Ekosob dalam bentuk tulisan di website ALDP
* Informasi selengkapnya bisa di akses pada website kami [http://www.aldp-papua.com](http://www.aldp-papua.com)
